武漢嗰班食屎狗我屌你老母呀

一早叫你走你唔撚走
而家又要包機包你班生化武器返嚟
第一批無份又屌乜屌物
屌你老母自私狗
比返機票錢添呀你老母臭閪